其實男仔都想有人氹

好攰

算鳩數啦 ur face, it fate

又假設你靚仔... 算鳩數啦

重刷做女人啦

喺床上氹

屌你老母 少少事又要我氹
明明我都冇錯
到佢錯 我唔開心果陣
又唔見佢氹我

佢唔愛你

身同感受
男仔唔係人咩 唔會唔開心咩
點解你唔可以氹下我 仲要話我惡

小朋友咩

奀咕咕

😳😳😚😚

認真想知 男仔想女仔點氹？
男仔氹女仔睇電視都有見過但係掉返轉頭係點
係咪買男仔鐘意嘅嘢，讚下佢咁？

利申：A0 乜7都唔識，未試過氹人亦未試過俾人氹

正常嚟講
扮可愛
嗲啲
講啲炸嬌說話
內容其實都唔太重要
最緊要形式同意境
禮物其實都唔太重要
除非男仔話好想要（太貴就要諗下）
就可以𠱁到9成

如果有性關係嘅
你明啦。。。

分手啦

我氹佢仲多過佢氹我 因為太愛根本就唔會想另一半唔開心，講左啲咩自己諗

一般問題都係床上解決到

男仔唔鍾意分享自己嘢
想女仔點撩佢傾計

氹啫 唔係傾偈

我氹返你啦bb豬

炸嬌説話例如係咩？
扮開唔到水樽蓋個啲？

你嬲咩啫

又係我錯啦

絕對明白

最撚辛苦係佢成日都話咁我錯晒囉